咁撚多post 叫人改口號!?

屌，而家先黎講咩要改口號，個口號比人扣港獨帽子，唔好on9啦，對家係咪都會屈你係港獨，你做乜都話你港獨，中共不斷去令人群二元對立，等示威者內部對立，再自己人打自己人，係好old school 但又好撚work。雨傘革命夠有革命兩個字啦，果時又唔港獨?

仲有有人叫咩改口號做"重整警隊 獨立調查"，又係做乜膠，放大五大訴求其中一兩個，特別係放大獨立調查委員會依一項，我就feel 到政府好撚想借socall "獨立"調查一項去平息民憤，如果淨係依一項訴求會回應，唔是全部訴求都會做，咁不撚如唔好回應。同埋咁樣仲對得住已犧牲嘅6條人命!?